我係香港人

今日遊行有成一百萬人
我兩點係天后都等左粒幾鐘先出到嚟
行行下聽到隔離個呀伯八十四歲都出嚟
個心係幾感動
我知可能有人屌和理非冇用
但係呢個的確可以令世界關注我地嘅方法

但當和理非左咁多年
林鄭都係話12/6二讀
和理非真係夠用？
我希望大家可以欣賞勇武嘅義士
佢地係為左香港人而企出嚟
冒住比人拉 比人打嘅風險去為我地

夜晚聽人講佢衝去立法會比人噴中
向後退即刻一堆人幫佢洗眼
黑警再行前 側邊啲人圍住佢大叫有傷者
再張開身體幫佢擋
其實香港人真係可以好美麗
衷心希望大家可以團結 星期三再企出嚟 守護大家嘅香港
最後告士打道巴打們請受我一拜